<!-- wp:image {"id":9336} -->
<figure class="wp-block-image"><img src="/app/uploads/2012/02/lechegirasolvegana.jpg" alt="" class="wp-image-9336"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:html -->
<div class="center"></div>
<!-- /wp:html -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Una nueva leche vegetal ocupa las estanterías de los supermercados en EE.UU. : la <strong>leche de semillas de girasol</strong>. Según estudios nutricionales, un vaso de esta bebida proporciona al organismo el 50% de la cantidad diaria recomendada de <strong>vitamina E</strong>, un potente antioxidante necesario para la reparación celular y reducción de los procesos inflamatorios del organismo.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Otra empresa estadounidense ha puesto en marcha una alternativa vegetal a partir del aceite de <strong>linaza </strong>prensado en frío, creando así una <strong>bebida rica en omega-3</strong> que aporta unos 1.200 mg de estos ácidos grasos esenciales en cada vaso. Los ácidos grasos Omega-3 r<strong>educen el riesgo de enfermedades cardiacas</strong> y accidentes cerebrovasculares, así como de dolores articulares, depresión y problemas derivados de la función cognitiva.</p>
<!-- /wp:paragraph -->